一人一個on9同事

話說小弟依家做緊一間商廈嘅垃圾服務大使，咁平時如果有啲陌生人，我哋要問下佢做咩事果啲。

話說有一日，我個on9同事見到個陌生人，咁佢就好心行去問下條友咩事（條友着恤衫牛仔褲）。

恤衫友
on9同事

先生，請問去邊度啊？
我去15樓，等緊人落嚟。

15樓要拍卡架喎，你係咪裝修啊？
（聽到裝修已經黑撚晒面無應到我同事）

裝修嘅話要用貨lift啊！（個樣好撚誠懇望住）
我！話！我！等！人！（反撚左白眼）

我坐喺隔離望住成個過程，心諗有冇搞撚錯....

話說小弟依家做緊一間商廈嘅垃圾服務大使，咁平時如果有啲陌生人，我哋要問下佢做咩事果啲。

話說有一日，我個on9同事見到個陌生人，咁佢就好心行去問下條友咩事（條友着恤衫牛仔褲）。

恤衫友
on9同事

先生，請問去邊度啊？
我去15樓，等緊人落嚟。

15樓要拍卡架喎，你係咪裝修啊？
（聽到裝修已經黑撚晒面無應到我同事）

裝修嘅話要用貨lift啊！（個樣好撚誠懇望住）
我！話！我！等！人！（反撚左白眼）

之後佢竟然將件事擺上網講 仲作故仔話係佢個on9同事

我坐喺隔離望住成個過程，心諗有冇搞撚錯....

Hi 同事